AQUOS 新機冇人講？

咁似essential?

essential個moon係sharp整出黎

上面無野，但下巴做乜鳩

拎個實機，好柒，sharp已經名存實亡

*拎過

佢出旗艦規格我實買

大下巴薜家燕

個底咁柒，買唔落喎